啲人係咪窮到口罩都買唔起

病咗出街就好心戴返個口罩啦
唔戴都算，打乞嚏咳嗰陣可唔可以用手用紙巾遮住啊
喺條街到我都話可以行開啲姐，大佬而家搭巴士地鐵焗撚住晒，要硬食你地啲病菌，知唔知好撚嘔心啊
香港人真係好撚自私，尤其啲廢老

我會拎定口罩,專登係佢地面前帶

因為班仆街 而家變咗冇病嘅人反而要戴口罩

直頭係啦 咳到TB咁款都唔戴口罩
利申:有長期病

試過有個女同學月頭病到月中，月頭睇醫生同佢講係氣管敏感唔會傳染，先一直都冇帶口罩，但去到月中已經聽到咳果陣有痰聲，仲要唔撚用手遮，一係咳撚完先用手遮一遮 期間有意無意講啲人病左唔帶口罩，反而冇病要帶口罩黎保護自己，佢都仲係唔識醒目，之後俾我屌左鑊先再去睇多次醫生

女同學

噚日睇醫生有個感冒不停咳又唔戴口罩 屌 唔好累街坊

我見過有人戴黑色口罩
個面起晒毛粒都繼續戴

你都識講佢地係廢老
即係等住死果班

但係其他人唔想同佢地一齊死

睇到奶罩

Ching幾多度近視